แอพ
แอพ
Craft
เพิ่ม
ฟีเจอร์
Library
เก็บ
วัตถุ
ออกแบบ
ไว้
แชร์
ทีม
บน
Cloud
Craft
ปลั๊ก
อิน
ช่วย
ออกแบบ
งาน
Prototype
สะดวกสบาย
สามารถ
ใช้
งาน
บน
Sketch
Photoshop
อัพเดต
ล่าสุด
เพิ่ม
ฟีเจอร์
Library
ทำงาน
Library
Craft
ใช้
บริการ
BoxDropbox
GoogleDrive
ศูนย์กลาง
เก็บ
ข้อมูล
จากนั้น
ผู้ใช้
สามารถ
แชร์
asset
ออกแบบ
ให้แก่
คนใน
ทีม
ปุ่ม
โล
โก้
สี
ไอ
คอน
แม้แต่
ตัวอักษร
สามารถ
ลาก
ใช้
artboard
ทันที
อัพเดต
Library
asset
ใหม่
จะแจ้ง
คนใน
ทีม
ทราบ
นำ
ใช้
งาน
ออกแบบ
ทันที
คนใน
ทีม
เปลี่ยนแปลง
asset
แชร์
ไว้
สี
ขนาด
Library
อัพเดต
asset
คน
ที่อยู่
ทีม
อัตโนมัติ
อัพเดต
Craft
ใช้
งาน
บน
Sketch
AdobePhotoshop
อัน
ใกล้
ครับ
ที่มา
TheNextWeb
Topics

SketchCraftPrototype

